有冇醫生或病毒學家？如何FC政府醫療報導？

呢個消息，係10月4日3pm蒙面法 之後嘅兩小時，由政府官網率先發佈嘅報導，入面提到有懷疑伊波拉，兩日後要再驗先可排除染病。

但蘋果冇報導，唔知係咪因為未FC。

有冇人知道，可以如何FC政府呢篇報導嘅真偽？或報導提及嘅內容符唔符合伊波拉處理方法？e.g. 要兩日後再驗先可以排除染病

蘋果無報呢單野，但喺10月4日晚再重新發佈2019年6月舊聞：中國病毒學家（專研伊波拉）被加拿大揭兩年5度獲資助訪華

翻查政府2019年7月新聞，香港從沒紀錄伊波拉病毒確診、香港無已註冊疫苗。

再睇民間資訊
-滅族post，香港已剩第9 step清洗滅絕
-手動轉叫人戴口罩對抗蒙面法

總結可能性

一：病毒可用來滅族

二：咁多段新聞，比較可信係：加拿大揭發中國病毒學家（專研伊波拉）兩年5度獲資助訪華。即係中國有可能已有伊波拉病毒與疫苗。

三：政府官網呢個懷疑伊波拉消息，目的可能有兩個，一，係為蒙面法試水溫。基於蒙面法有健康理由豁免，就用懷疑伊波拉案，俾個理由你戴口罩，但其實係放魚餌，睇下抗爭人數（香港族人）仲有幾多。然後捉得幾多得幾多。（公安已落香港，如果被捉唔係怕監禁一年，係怕拉左入去被自殺或遲d送集中營。加上而家又多鬼）
二，製造恐慌。（但因呢個消息刻意鋪在蒙面法後，應該有更大作用。但又唔知林奠究竟玩乜，好難推斷）

我唔係想製造恐慌，亦唔知呢個發現有冇幫到香港人。我剩係知香港人要智取、要保命、但同時又要抗爭。

同埋唔知究竟蒙唔蒙面好。同埋其實好驚，共產黨真係乜都做得出。

Link:

埃博拉（伊波拉）病毒病懷疑個案

中國病毒學家加拿大遭停職調查 揭兩年5度獲資助訪華

Push